包圍警察總部但係比警察出去食飯

咁你包黎做乜鳩
係出面靜坐咪算 反正包唔包都一鳩樣

入面 4, 5 樓有 canteen

唔想搞到普通市民我明
但你家陣係包圍 你仲比佢地自出自入

同國教同雨革嗰陣一樣
比警犬補給同運物資

警察自出自入被包圍既警察總部

大家都係去番幾十年前既靜坐抗議啦
咁樣落去真係變國際笑話

點解會ON放飯既?

2014年咪奶過一次囉？

因為2014同今次都係同一條撚屌帶頭囉

乜撚嘢事

而家係要佢哋有壓力，可出可入有咩壓力
等幅水泥牆有壓力？

叫班on9仔去公園玩激鬥戰車算

第一, 座野有canteen
第二,比人出入就唔係圍城

唔好比警察有位入呀
和理非

叫條河童繼續和理非
睇下香港幾時收皮

唔係想分化，但帶頭果個唔該用個腦諗下先啦2019 年啦大佬

恭喜你又成為分化撚

你比佢出，出下一個出下一個
本身4百人，最後得返1百，咁有咩意義

要當佢哋係人質丫嘛
多一個人就多一個籌碼

黃之鋒+張超雄
兩太猛將座陣警隊

大家可以返屋企

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

=====================================================
記住要去返email confirm your signature!!!!

兄弟爬山， 各位修行

佢地兩個carry左成隊警隊
今次既MVP

弱智
真係坐過監都未撚學到野

一齊屌走佢啦
又REPEAT？

已經有人屌緊 在場既唔該一齊搶咪屌鳩佢條傻鳩

又分化

所有有成果既事,

一定喺黃之鋒坐緊監 / 拘留中, 先會發生到

佢一到場, 任何事都會虎頭蛇尾, 極速變柒

小心又比人話你分化

和理非生人唔生膽

唔生腦添

如果香港依家喺 AI式抗爭 (外媒咁講)

咁黃之峰 張超雄呢D, 就一定喺BUG / VIRUS

有冇人在場出去講

要搞搞佢啊

當義士去晒GREEN ZONE時, 佢哋仲喺RED ZONE

搞鳩個和理非撚屌先

香港傻鳩式抗爭

你真係食飯咩
返工放工啦
好明顯

放咗？
一間收工過黎

我要Leaderless protest呀
唔該d議員 等示威者出事個陣你地去幫就夠
其他時間唔好出黎騎劫，咁樣我地已經好感激

現場討論下，唔好拍枱走人

唔畀佢哋出去食飯嘅話 癲起上嚟連人都食埋

on撚9

依家搞緊抗爭

但部分香港人以為搞緊聯歡會

我唔明在場啲人真係聽佢兩個講
唔使理佢兩個㗎喎

[團結最大公約數]香港公民誓詞

點解得咁少人屌佢地

帶番起成個討論 叫身邊既人要發揮包圍既真正用途

分化撚嘅口吻

係 咁撚驚就去靜坐啦

唔夠智取

有黃之鋒基本上已經失敗左
條友和理非上腦

邊到
岩岩去左側門唔知

香港人

條撚屌去到邊都拎住個MIC, 夠大聲係惡啲

搵人下次帶mic啦
條撚屌以為有支咪就係大佬

有冇讀過兵書
留一條路係等被圍者窮途末路先咁做 用黎瓦解死守決心
一間D高級犬都走晒 你圍住棟空城有咩用

唉...都話有又支勁咪喺好重要架啦

有人見過鬼怕黑
揸緊咪架 一陣比人入煽惑暴動就豬西

在場既可唔可能去搶鳩佢支咪
睇唔過眼成件事膠化

唱k神器
藍芽喇叭
都得

未出到嚟啊，唔好咁快收皮

因為大部份人冇諗過要付出 要抗爭零風險

如果你依家喺拿住火箭炮攻緊就係

可惜你現在喺手無寸鐵呀

兵書? 兵你老母

成班鍵戰
利申係灣仔食緊飯

真啊，都係因為政總空城先過嚟姐

其實邊個位？

講咗好撚多次啦
個個都話想負責衝, 唔想拿咪

黃之鋒入返監倉OK？

邊個位放 即刻黎屌鳩佢 有冇圖

屌 咁叫包咩圍 自出自入
我係警犬 都會笑鳩你班on9仔

On99 咁

成班保安咁

2019 年仲咁on9, 洗唔撚洗幫呀sir 含埋呀

on 9佢要食飯你點阻 干涉到佢哋人權
清9你哋場都仲得

一早已經國際笑話
除咗呢d on9嘢
就一日到黑ff trump會黎解放香港

我係政府高層見到香港人咁戇鳩真係彩都唔撚彩你地啦 唔係話要勇武 但連少少壓力都比唔到人 人地洗撚同你傾咩 等你地慢慢曬太陽

呢個唔係分唔分化既問題
咁係咪明知比班狗自出自入根本就唔算包圍
我都要為左不分化而去收聲唔指出個錯處呀

COMFORT ZONE

投資都無零風險

拍拖結婚都無零風險

抗爭要求零風險? 要唔要保證回報呀?

唉...屌！

仲有街機打

返屋企飲奶啦屌

咁圍黎做乜鳩 食飯走得 咁返工放工都走得啦

柒出國際

真分假分有得睇既 有班真分同成日話咩炒車呀 咩都講分化既人係咩人自己諗

唉... 取咗乜? 取個桔

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

如果黑警塞包粉屈佢坐10年

香港應該有機走完獨立路

做乜野事
咁包黎托？

講真佢地on9，但你地咪又係淨係上黎屌，你係現場嘅咪直接屌9佢囉

點解要放比佢地食飯？
比佢地出來滲透我地

推 依家現場係點唔係話落左閘咩

包圍建築物唔係包圍人

第三者眼中, 似撐警大聯盟多過似抗議警察

屌

不如直接幫入面d 人叫埋外賣好過啦

我唔係政總，但霸緊另一邊，咁我係網上屌唔屌得?

on9不如返屋企訓覺好過啦

SO SAD

打錯，係警總

警署有餐廳
無大台 無領袖

出錯難免
大家可以的話就解釋
或企最前

大家實會跟你
勇武的人 靠你哋
唔係一定要暴力
但一定可以阻止佢哋出去

勇者智也

香港人抗爭太多道德枷鎖

黃之峰啱啱出嚟，仲停留喺之前個抗爭模式，好心佢學下而家啲人試咗出嚟嘅新模式啦，仲下下帶住做乜

真係放人食飯？ 咁圖嚟做咩 又係做show?
依家係想拎和平獎 定要政府回應訴求

你唔去同gphone 講？你夠可以帶頭封住

好心有意見就自己上去講 敢出黎爭取唔敢行多步？

BBQ

不如送狗糧俾佢地食

成日諗住戴光環

咁意去贏民心民意，你哋識條鐵

班狗心諗食完飯又返去嘆冷氣
你地咪繼續企係出面圍 仲要30幾度

好心佢就自己縮番入佢老母個閪啦
次次出黎壞事

警察今日好安全
多左好多人保護佢地去食飯

你圍得警總就預咗啦 你塞住唔俾佢哋食飯
到清場嘅時候 冇得怨㗎

唔好比佢地放飯 就係要佢地無糧，同埋我地圍左佢出邊就係得咁多兵，你放佢出黎佢多兵有咩意思

和理非完仲和理非
說好的抗爭formula

今日出黎係咁架咩？

希望有人帶起個頭知道有左膠冇民主

掉雞蛋

成班鍵盤撚唔落場喺度指指點點

黑警打你唔好話人權 人命都無視
抗爭者反而同佢地講人權
圍城就係打心理戰 等佢地身心頂唔順出黎投降
而家 啊 原來有得出去食飯 收工又可以返去訓覺
咁樣真係得啖笑

地盤佬收唔到錢比人拖數都識圍住成個地盤出入口唔比人做野啦 逼大判出黎講數啦

比泛民騎劫既下場

呢個真 咁包黎做乜尻
包住就係唔比人出去嘛

階段性勝利 同五年前一樣

五年前做左

你比佢食飯 佢地食飽有力就打鳩你 咩天理

其實俾佢地咁搞法
我驚下次真係無人出黎

要每個人每個人咁傳出去先
大家都明白咁就可以屌

包住個空城對警察好大威脅

依d野陸續有黎

之前成功係因為無黃之鋒阻頭阻勢
佢响度一定幫政府撳住你地
但黃之鋒得一個
佢撳唔到兩個地方三個地方
總之見唔到黃之鋒嘅地方嘅手足自己識做
佢趕到嚟你就無運行

保護警察食飯大聯盟

坐完都係冇進步

左膠禍港

要大眾都明佢只會壞事 香港先有機會可以成功

咁多蛋喺地下，大把嘢食啦。

警察冇一個係無辜

佢地想比狗反包圍

唔好俾黃之鋒騎劫全場

可否有出無入?

樓主雖然似係勇武派 但佢啲po清一色屌泛民

香港人成功研發港式圍城
放人食飯
班亞sir涼冷氣你班傻佬三十幾度 9坐

仲諗住收工過黎, 屌你老味又係咁
記住我地係冇大台ga!!!

係200萬人紅海讓車全港拎黎打飛機個時已經知道香港人準備步14年後塵
寧願拎著和理非非贏取全球掌聲
都唔要爭取真正成果

G瘋屌你咩 做大台 做到你9下9下咁 咩叫壓力下 屌

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

=====================================================
記住要去返email confirm your signature!!!!

兄弟爬山， 各位修行

【1432 警總後門】車閘成功關上
【1425 警總後門】警方突然開閘，示威者起哄堆向車閘，閘門未能關上，警民對峙一輪後警方展示黃旗。

==============
〈621金鐘現場直擊〉
直播：
不斷更新：

Telegram：
==============
【新聞有價】你用$3撐蘋果 我捐$1支援反送中抗爭者
🍎 立即訂閱：
==============
《蘋果》徵求警察濫權片段，還原衝突真相：

直接攪嘉年華算啦
反正咁多人
入面d 人食完飯悶悶地
咪係門口玩下攤位遊戲囉

文職唔係警察? 咁喺乜? 路人甲?

屌佢用無人機送好直升機送又好總有方法，放飯真係好你謂

倪匡真係有智慧
早兩日先同陶杰講冇領袖係大吉
依家即拿野

和理非式圍城

入面有canteen 架屌，之前個餐廳經理咪唔撈

樓主支持香港警察添

可以做到

好有效率

OU子系甘

都黎啦 有你多個同道既人 泛民騎劫既機會就小一分

諾貝爾和平獎
我屌你老母

最後有冇放

佢好撚驚入番去坐

仲好
多左老人家同一家幾口黎

如果真係拎到你會唔會j先？

一大班睇個樣都睇得出係軍裝既狗都照放比佢自出自入，笑死

係咪on9 架

分化狗，求修圖，有source

如果我係警察都唔知點解要驚班示威者

叫佢地出黎帶好過

其實放可以放
但要比壓力
開一條好窄既路逼佢地一個個咁慢慢行
一路行一路全場屌
佢地會心理壓力大到痴線
一個精神上既壓力,好得人驚其實

拎到但香港照舊
有乜撚野好j?

重要事項：急推

推

補給完就開槍打人

香港人好撚善忘

圍城俾人出入圍黎做咩

唔好咁講
真係大把香港人會J
諗著屌醒個班人但佢地又覺得我地失敗主義/分化
和平唔係唔好，唔衝我都覺得可理解
屌佢地放飯都做得出，真係唔知班人諗乜感動世人咩

史上最和平既示威出現了

餓L死班pk就好
放比佢做乜Q
佢裡面大把子彈
咪等佢地自己食下子彈囉

光環道德最緊要抗爭由佢啦

成班圍爐做馬騮戲
係就拿拿臨衝入去佔領
逼黑警武力清場啦

人哋左膠咁辛苦維穩就係想咁，唔好衝，香港唔好亂，票投泛民已經可以對抗政府

該救護車唔同讓私家車
搞清楚先好抽水

聚民心攞民意

最緊要票投泛民

其實點解要放度側門俾狗出入？

認清目標 包圍係偽命題

行政立法權係中共俾既

圍完佢起新既 無影響

但手足們一個都不能少

近期一連串事件已經證明政府全面賣港

先聚焦醫警濫權

修唔修例 由撚得佢啦 唔好為左啖氣死咬住

其他問題急切好多

獨創港式圍城
全部去涼冷氣唔好搞咁多野啦

倪匡：民主黨無恥

發夢見到警察被人圍無得收工好慘

佢又係唔撚係分化呀
近排啲泛民打手出晒黎
以為冇人記得佢地以前點賣港

唔好衝，一衝冇民意
之後兩年冇人投票比我哋ga la

魔童加油

放走曬啦 唔係gphone 和理非
係在場都大把

無領袖 代表人民成熟了
唔洗領袖 都搞得出樣 證明有睇頭

自出自入
一箱箱KFC拎入去

帶包糧放係門口，畀佢地自己分。

黃之鋒呢條撚屌真係
由14年開始已經唔鍾意佢
隔左五年都係一撚樣

621其實己經比學民仔領導緊
周圍都係佢地既人 由佢地發號施令

唔洗回報 佢地心靈上己經得到滿足

夢到係側門一分鐘差唔多有十個出
便服出
近行人天橋口

我覺得係要對話先有佢地出場份 仲要我地贊成先比佢出

有無現場人士做下airdrop宣傳咪佢地咪聽議員鳩 up

咁反對政府都有違支那國法啦
即時處決啦，仲出去做乜鳩

屌你老母 不如返入去坐多陣

圍9佢老母

黃之峰死返入去坐啦
阻鳩住哂

俾啲人收工，自己喺圍空城

Block 撚咗個側門佢啦！！！
要等班狗困係狗屋！！

講咗朝早讓車行走＝幫警車開路

佢哋就可以完全實施軟手段

點都要盧偉聰坐三日啦

建議新口號：警隊改革！獨立調查

我走了 各位加油

GPHONE

河童我屌你老母

好多狗喺後邊放工呀

包圍到咁不如唔好包圍
咁樣既意義係咩

屌我仲周圍同人講今次圍城其實幾好和理非得黎有D用

E家睇到個POST覺得 原來係我柒左

其實佢地講到咁鍾意份工，就圍到佢地無得放工，交完更都無得離開警總，到時count唔到OT鐘

警察出去食飯要問過市民

係咪on9??

please sign:

人陣又重演讓條路比公務員番工

屌你佢無控場 有d人唔封實排排坐

圍城是否有個形容詞叫滴水不漏？

人地出來，會否拎武器打你後面？

要番工不了

挑，唔怪得，
原來又係跟隻河童坐喺度唱歌仔玩手機跟住大和解呀？
想請問行動升級咗啲乜？
成班垃圾冇撚用嘥我時間，而家番屋企算

如果唔俾差佬出入會點

叫gphone走啦屌，唔想屌佢做分化撚，但佢係咁做膠野係監入面重坐唔夠？

睇到笑撚左出黎不如唔好撚包啦 弱撚智

和理非真係死全家

弱智式包圍

呢班戇鳩 以前打杖就會咁
圍城 等佢地投降
不過佢地要補給 就開返條路俾人運水運食物

認真 有冇人一齊屌走佢？
有既話我加入

認真 只要佢揸咪我就唔會再出
條撚樣剩係識拎光環都算 仲要將成個社運帶返去2014年

如果一個話放一個話唔放
係同一場地
點樣各有各做

G phone比

真心，如果下下話唔出
不如集體屌醒佢
個個都話唔出咪等香港收檔

咁有冇人屌先得架？
有人屌我即刻加入

今次都有傻仔送水啦係少啲咁解

唔係喎，依家進化到有人見到佢哋一出嚟
即刻會有人圍住佢哋逼佢地返入狗屋，三個出口都係

不過就算圍兩三日都好，佢會可用直升機嚟出入，買買嘢食，同埋佢哋好似聽聞四至5樓有餐廳

俾佢食飽狗糧咬人

如果見到有外賣過去，一定唔可以比佢哋送到入去/食到

屌住圍佢，再屌返佢入去

連去都冇去 你仲柒

所以呢班前線
咪就係當年14年金鐘和理非果班

衝乜鳩勇乜武

硬係突破唔到金鐘光環

16年果班就真係勇武喇

梁天琦

搵人買啲狗餅狗罐頭致送比警察?

上晝係
下晝唔比出啦
屌到佢哋縮番入狗竇

好彩

你叫一哥出黎回應
咪走囉 放乜撚野出去阿
邊個ON9諗嫁?
警隊訓練唔係好興一個錯就全體罰?

好彩下晝冇放走人啫

你想同佢一齊坐？

唔明

即係係制度上 香港既全部權力都係要中共俾你

就算俾你圍到任何政府機關 他朝中共再整個新既出黎 無穿無爛

但係手足就全部犧牲晒 有咩作用?

依家最重要係正視左眼前既問題

醫警濫權 已經全部斷正

羅馬非一日建成 急唔黎

最好就係靠近日既濫權問題 一步一步拎返係政治上既話語權

冲啦，又和理非非

有放人入，我親眼見，便衣黎

放完人仲要比d掌聲果度自己先攞命

記住有入冇出， 睇佢哋頂得幾耐

唔撚係掛，又係5年前啲打飛機嘢？

認同，唔係包圍黎做咩

五點左右發生，玻璃正門旁小路

依兩個星期連登已經變返五年前咁其實

頭先睇直播見到有黑警行到出嚟 個個圍屌佢

So,屌死左？咪即係出到黎（你講我先知）我發夢起鐵馬，冇係正門果面

側門

算，我依家都心淡,今次運動暫時最大贏家係左膠泛民，我個人認為佢地仲危險過政府，香港人自己執生，好多手足 要勸已經勸左，我哋素人黎，冇左膠食兩邊茶禮，永續社運，有共匪教路，有咁多資源

我喺外國做唔到啲咩， 唯一可以做嘅就係今個星期應該會同啲鬼佬講下濫用暴力呢樣嘢

各有各做，和理非做返自己唔好比左膠利用就得，兄弟爬山

依邊大家都醒水，各自努力！